派利是，可以點測試樓下保安係藍定黃

光復香港

支持警察
下一句

識玩

此po 已完，拉

完美試範

大陸人保安好多都無操守
做盡卑劣事情
濫權以為自己大哂
佢地思維就係黑社會思維
唔好試圖理解佢地行為
因為你會發覺好嘔心。
點解會有啲咁嘅人存在?

言震則嚇